你叫我最快樂 你也叫我最心痛

醫神
Oh 相擁 心痛

一齊學粗口

你叫我最渴望卻也叫我猜不中

誰可以這樣折衷 媽咪呀

有無人入黎一齊call spring

乜撚野係call spring

我地做緊既野

叫春囉辣殺

Yes 絲打醒

有文化d呀屌你

好掛住佢

不過長痛不如短痛
明知行唔落去⋯

絲打有咩故事

惡 吔屎啦

剛結束六年感情 帽過之後冇分手但發現自己信唔返佢 但仲係好愛⋯

帽過 無分手應該唔算結束掛
緊係難信返佢啦...點知會唔會有第一次
不過你依家咁矛盾好辛苦

嗯⋯
覺得好痛苦⋯
信唔返 但又放唔低

要說這晚算吧 卻覺愛已經失控 寧願再繼續抱擁

未來又怕會 終於都撲空

我話你聽呀 d女冇得信架 試過一次
我肯定有下次

叫陣春先啦

人地絲打黎

仍是不敢祈求 熱戀多一分鐘

都好

都一樣 總之我覺得出過軌 要回頭 都幾難下

講下你既理想對象係點先啦

啱傾 啱feel 順眼 on9 之後唔知
講黎jm9

咁絲打辛苦既話都let him go啦 個心有條刺之後都難走得長 愛都要放手

了解下係咪唔撚得先
唉 做唔到你對象
On9呢樣野係我身上真係完全搵唔到

又信多次我go左之後
好撚辛苦
雖然我都明白長痛不如短痛
但短 都唔會真係好短

你on9倒貼我我都唔要 躝屍拮路啦

始終幾年感情係唔會短得去邊架啦 你依家對佢無乜信任 之後佢做咩你都可能好易猜疑 絲打好好考慮下啦

洗唔洗呀你 傷害左我個弱小心靈

你有冇拍過拖呢請問

咩意思呀

Sor9 lor

講左先啦 唔係事必要你講
但唔該即刻講

你講左想典先

冇呀 想知咋

放心啦 我唔會溝你架
爛面佬一個 冇資格溝女

咁無講既必要

咩事 我又唔係話你溝

咁我明哂啦

不如你去寫故啦 咁多野講
我做你第一個粉絲

A0囉得唔得

...等我得閒睇下有咩故好寫

你幾歲 咁容易chok到

我係善良 太易心軟

如無力挽回要懂得放手

唔好fdzone我呀

知唔知save skin點解

Mk歌 不過啱

我幫你祈禱

U save skin la 67

我讀心理學 你信唔信 仲好撚叻

係咪想講 關我撚事呀

你話我想講關你撚事 定話我想講關我撚事

你係咪豬來架

我無讀過書 好lun蠢

佢有無暗示過你/講過啲曖昧野

訓 聽晚再浦頭 下次醒少少啦

早抖

知架喇 只係要習慣冇左佢 好難
個心成日擔心住
佢會點呢 有冇唔開心呢 讀書啲野難唔難 夠唔夠錢用 有冇搵到岩做既工 住新屋慣唔慣etc...

我都係
明明同自己講唔再比機會佢
硬係仲係度唔知想等咩咁

點解我有種感覺覺得學童巴啲語氣好似現實生活唔敢同人講野隔住個screen就係屋企大大聲x人既毒L咁

忘記了世界這分鐘

有冇錢用

現實生活都唔算怕羞既
咁當然熟左先會屌啦
依到就自由發揮啦
我認毒撚

近排佢應該手緊⋯唉 乜都幫佢唔到

呢個語氣就正常好多

佢又冇叫你幫 大家岩岩讀完書？
唔好咁傻啦
人地一早有新戀情
對於同你分手呢件事可能只有好輕微既感覺咋
你慢慢受下先
人地日日開心緊唔通話你知咩
我係你就接受現實啦 佢係個仆街
忍撚住唔好搵佢呀

愛你既唔會派帽比你 慢慢諗清楚啦 時間可以幫到你

跌進了這愛的裂縫

佢手緊係咪因為要養條新女呀...唔好理佢啦 佢咁大個人 應該都有辦法搞掂既

我發現左之後冇分到手呀⋯佢都同果個人砍左
拖左一年⋯我都係決定左分手⋯
但呢一年 好甜好幸福⋯但有一部分既我 持續地痛苦⋯

依家好掛住佢？

分手要狠

分左幾日咋
好掛好掛⋯

絲打我陪你

你又岩岩分呀絲？

無得分呀 無拍拖 不過曖昧完左

咁冇辦法
有排你辛苦
有個伴陪
一齊受呢種折磨啦

Save skin

Why i am very poor

冇呀 純粹想屌下你

屌你同佢打字真係好鳩似 食屎

沒有歌

怎敢說心事？

唔撚係咁橋掛 是你嗎？

唔會係 佢96兼且佢170都無

你做咩咁認真呢
你9幾

又叫春

唔想講喎

Call spring good ar

受了傷

始終怕別人知😞
所以先上黎叫春

曖昧讓人受盡委屈⋯

一開始曖昧
然後我追佢
然後大約一年
然後一起了6年
LD了5年
帽了半年
同居半年
今日原本係我地既紀念日，每個月的19號

好呀大家互叫

咳到頭痛
訓教先

Take care ar sister
Gdnite la

曖昧有結果既話都好啲 無結果真係好sad
同失戀一9樣 定係我真係失戀

好奇一問 佢有無搵你

估到了99/2000

聽歌啦秋妹

點解會估99/00

同居過仲慘
我深深咁明白到

我又會聽到咸架 怕怕地

男人直覺

咁撚勁 咁有無估到條女會派帽比你

一係你就搵番佢
接受佢所有野
一係就的起心肝
忘記佢
忘記佢唔易 諗清楚 咪後悔
我選擇左後者

屌9你啦 講埋哂d衰野
我今次終於del左佢contact
冇再add番

係咪好撚準
其實男人直覺都唔差

我份人比較mean sor9ly
你會唔會過幾日掛住佢又add返架

不不不 唔撚準牙

聽緊save a little love

小妹照舊Bridges了 聽下先

捱緊時間過
慢慢淡
只要佢唔搵我就ok了

係咪拍拖一耐左就會覺得大家唔夾
一個性格衝動咩都唔理做左先
一個性格婆媽咩都要諗過度過拖一排先做

Block佢啦

無一對情侶完美乜都夾既
要雙方溝通囉 尤其一拍得耐會睇到對方既缺點 係因為更加熟悉對方掛。。。你地傾下啦 溝通好重要

曾掛念某刻跟你邂逅 緣份若未夠

甜夢似虛構也只怪當天我怎麼參不透

都唔洗了 佢有新歡
都唔會搵我

有講過 佢自己唔覺得係問題
跟住每次佢埋怨d野或者婆媽既時候
我就會好炆 跟住一係佢唔開心一係我唔開心
慢慢會覺得其實係咪唔係咁夾

從未來再見 遺憾舊時不太會戀愛

fuck 無緣無份

鬼知之後發生咩事咩
企硬 add佢衰硬

...咁應該真係唔夾了 佢都唔自覺 覺得無問題好難溝通到

之前成日叫佢賤人架
願我永遠記不得我正身處現在

好多有緣無份

無需要快樂 反正我一早枯死

yes

屌死我... 我做錯事失去左佢

用你一分鐘 都足夠我生醉夢死😛

你叫我屌死你？

Sorry 鬧死我啦。。。
我錯好多嘢 都唔緊要 比晒機會
好唔夠幾日仲要在繼續錯返轉頭

依加真係失去啦
每日都會諗番起啲開心嘢，又會同時諗起我點親手破壞呢段感情
唉，時間真係沖淡一切咩
最虐心嘅係我忙緊都可以諗番起我哋短暫嘅時光啊

洗你教
睇死你咪又係期待緊佢add你

都冇計 做野分心囉
努力溫書
我不嬲唔飲酒
不過耐唔耐醉下 冇壞既
可以試下

酒

認真 係屋企自隊
難飲係難飲
但幾應景

啤酒
紅酒

未試過紅酒

I KNOW THAT FEEL

唔會 佢同我斷撚哂聯絡

我依家都係抱住
舊既唔去 新既唔來
但暫時都只係想儲下錢 隨緣
可能孤獨終老

其實你地有冇見過呢？網戀？

no mutual ?

要我無啦啦鬧人真係唔識

戀乜撚 都無戀過 你唔好講到我咁on9

唔識欣賞 細個飲過一次就唔想再飲了

Yes

食牛扒一定係配紅酒

move on ar ching

好餓 咁夜講乜9野食喎

sosad

心撚照啦

諗起都餓
但唔想落床搵野食

你呢？

屌 我又係

no need

懶

你咁瘦食多啲啦 好羨慕

好羨慕!!!!!!!!!!!!!1

灘左係床到 就唔願旭
急尿未到爆唔會去

呢排心情唔好仲食少左野

真

瀨啦屌你

x2

咩事心情吾巧牙

你幾多kg 唔記得左

200

48 49左右

屙左啦

........

咪又係果d 🚬

我知你有

幾高

140

我都知你都係140咁上下

170左右啦

骨...

講下囉

哇 唔撚惦喎

ff

矮冬瓜仲唔係你

試過一日六餐咁增肥
肥左1kg
但辛苦到想死

你係咪瘦底
我都好難增
要飲奶粉

唔飲奶粉啦
骨比正常人幼
胃比正常人細
肥唔到係正常 算啦

屌你 咪灰啦
信唔信我一齊灰呀拿

胃比正常人大
瘦唔到係正常

我真係好掛住佢。。好撚難頂... 好撚想搵佢

收皮啦 放過個女仔啦屌你
咁樣鬧ok?

笑咗

咁依家咪打比佢

做乜鳩

佢叫me diu die him

訓了 聽日再call spring 9up tgt

我都就瞓

無得打

有聲。。。 佢啲朋友都係咁樣鬧我

133

佢唔會想聽我電話架啦....
係我衰 唔好好珍惜幾次機會

我明啊清

我犯賤
有嘅時候唔珍惜，畀晒機會
知錯話改，改幾日又打回原形
真係衰我自己咋

我到呢一刻都接受唔到習慣唔到冇咗佢之後嘅生活

然後佢就嬲咗你

嬲我都還好。
佢唔嬲我啦，佢唔要我啦
我知佢唔捨得我架；但佢都忍痛放手

就算俾藉口自己，放手係因為佢啲朋友相勸，但最大問題都係自己

可能佢都mon 緊post

冇⋯
不過我⋯
我係垃圾

試左前者
依家試埋後者
為令自己更有決心連分手都講埋
點知隔左未夠48小時又搵返
⋯

冇撚用

I know

對對對

留我做個垃圾 長留戀於你家

佢搵返佢做咩

唔會架啦... 佢會睇故事，但唔會睇呢啲頹帖
而且睇到又點
係我錯先.... 比左機會都錯
但我真係真係好後悔好唔捨得佢呀

唉，絲打我紀念日都係19號。。。

女人會忍痛放手多數都係因為對你好失望喎
你做過啲咩黎呀

你說這晚說話你也XXXXX
是但啦

好多嘢
我知錯架。。。 比機會我又唔改 改得嗰幾日
我令佢好失望.... 又唔識尊重佢比空間佢

抵你死
失去先識黎珍惜 無得你珍啦

唉....

每日訓醒之後都好虐心，寄情於工作都可以諗起佢

留個負皮比你

你自己諗清楚
佢真係係同你過世果個？
佢配咩？

唉..... 自作自受
番工都諗起佢

唉

有口難言

但我知你唔係佢

原來旁觀角度睇
你是多麼的on9
我當局果陣 都比班fd屌到暈
希望呢到有人可以屌醒你

交比你

你係咪巨蟹座

佢其實捨唔捨得你 有無為你反省過 無既話咪理佢由佢自己食屎啦 依家分左手你對佢無責任架啦傻豬 唔好搵佢啦 佢唔值得你對佢咁好 港女啲講句 you deserve better

一齊啦
拯救山區既小朋友

屌啦

唔係我

雙子

已待屌

點解你嘅問題咁似我同佢嘅問題

我怕屌得太入肉

其實你中意相撲？

你ok咩？怕傷害左你

9改

屌醒係咁架啦 去馬gogogo

都幾9下真係

花生友
第一個屌你先

可惜佢唔在乎我既問題

我都唔知
我硬係有直覺走到最後會係佢
只不過需要兜兜轉轉

另一方面我又諗 自己會介意同好多個人發生過性行為既佢 而唔想理自己所謂既直覺

我矛盾到不能生存

好想講哂我地之間既問題出黎 好辛苦
但我自己都未整理好

佢唔在乎既話已經可以let him go
依家唔係你一個人付出就可以解決 都要佢肯作出改變先有機會 佢都唔care你既 你點諗做乜煩乜都嘥鳩氣啦

你最後會係佢 佢最後會唔會係你先？你唔好當佢係終點啦 你永遠唔會知最後結果點架 你依家比愛沖昏

你段關係入面分手係咪因為佢？

因為我係我做錯先分手

我冇資格屌你了

辣殺 你都一樣咩

頭先ex搵我

佢搵你做咩

掛住我想同我傾下計
佢真係幾得意
個心即刻好撚想攬住佢

你就好啦....有得一齊番
要好好咁行落去啊

你老母就得意 未比人屌醒？

佢比人派帽都一齊返既話 我第一個恥笑佢

sorry冇爬文
不過，
一齊之前我都係咁樣講：「除咗綠帽，否則你做錯幾多事我都原諒。」

但係一齊左之後你會發現原來戴綠帽你都會原諒

求屌醒

原諒過啦

咁你仲愛唔愛佢
但你接受返佢... 又唔知佢個心態玩完未

唔想理你 睇返你自己之前啲cm幾口響啦

我話覺得佢唔care
佢話返我轉頭 話我講分 ⋯
佢每次講開呢啲我就諗起佢出軌
而佢就覺得出軌個時都冇同我分手、所以佢care我》講分手既我
⋯ 1999⋯梳⋯好難表達⋯

我都係⋯
點解我心死完一次又一次
今次終於心死到敢講分手
⋯點解又會搵返

你搵得返咪算好......
我得壹個剔咋。。。

冇一刻唔愛佢
但佢已經有好多男人了
唔再需要我
我呢種7頭皮
只係想有個簡簡單單
大家幸福過世
放假攬埋一舊
耐唔耐拍下拖去下旅行
有安全感就得
但佢已經比唔到我

不嬲大隻講架啦

你搵佢？

Yes...block左唔夠兩日就unblock 睇住佢on on off off左兩日⋯

屌 同我一樣

點解會咁 明明我下定決心唔再比機會佢

算啦 人不嬲犯賤
明知係屎都去奶
某程度上我覺得男人出去偷食係冇得救
女人就on99比d男人呃蝦條 可能仲有救
唉 我都唔知
祝你好運

Do you feel cold and lost in desperation
You build up hope,but failure’s all youve known
Remember all the sadness and frustration
And let it go ,let it go ....

我依啲心甘情願比人撚狗嘅垃圾
可唔可以放我走...

咪啦你

唉成個人好負面

咩事呀清

醒啦

乜你覺得我識解哂d英文咩
咪啦你 你都係講番中文啦 鬼...

嗰段歌詞黎 反正我好憂鬱啦

我無辦法let it go

佢block晒我所有嘢
我無辦法再搵佢啦...

你逼到佢做呢一步架...

我知錯啦.... 我好掛住你啊
一切同妳既片段都不斷播放在我腦海中

Linkin Park !!

賤人 block9你呀

我今次真係會變好啦。。。
雖然你話過無論幾多年都唔會再愛我
但我最愛嘅都係你
我真係好掛住你....

rip

都唔明你 拖都未拍過就咁
咁你真正失戀
我怕你會自殺

唔係 仲有其他事煩姐 永遠唔會為情自殺

弟兄怎麼了

仲叫緊

其實戴綠帽嘅case係咪復合都一定會再散？

never end

大機會掛 點都有條刺喎

感情淡左 同 鬧交收場再復合呢

睇緊tomorrowland

想戴多頂咪復合

點都好過戴帽先

矛心情 聽下linkin park sad下先

復合到先算
會唔會分手都係睇當事人造化姐 無話一唔一定

驚自爆

之後呢？

女仔巧橙 你兄弟仆街黎

十年之前
我不認識你
你不屬於我
我們還是一樣
陪在一個陌生人左右
走過漸漸熟悉的街頭
十年之後
我們是朋友
還可以問候
只是那種溫柔
再也找不到擁抱的理由
情人最後難免淪為
朋友